【復仇者聯盟4】雷神 基斯咸士禾夫（Chris Hemsworth）超級豪宅曝光！ 網民：直頭勁過「復仇者總部」！

男神基斯咸士禾夫（Chris Hemsworth）憑着「雷神」一角爆紅全球，名利雙收，賺到錢為自己的家費錢費心思，算是人之常情。

因為飾演「雷神」一角而在全球爆紅的男神基斯咸士禾夫（Chris Hemsworth），名氣及身價亦一直按正比上升，更是一眾英雄中的頭幾位賺得多的演員。賺到盤滿缽滿，當然都要懂得好好花費，才算真正享受。Chris與太太Elsa Pataky人前人後都很恩愛，二人育有女兒India Rose和孖囝Sasha與Tristan。一家五口住在佔地足足有6個足球場的臨海豪宅，連網民都話直頭勁過「復仇者總部」。

豪宅佔地6個足球場之大
憑着「雷神」一角上位的男神基斯咸士禾夫，據知隨着角色在MCU電影中的成功，他的片酬已由起初時只有15萬美元（約117萬港元），升至1,500萬美元（約1億1700萬港元）。而一向與太太Elsa Pataky是模範夫婦的他，不只愛妻，又是超級奶爸，不時看到Chris跟太太和子女一齊共享家庭樂，於是他一擲千金，為他們的家園費了很多心思。

基斯拍片分享在澳洲拜倫灣家的一天：

基斯咸士禾夫和太太Elsa Pataky人前人後都很恩愛，絕對是圈中模範夫妻。他們接受訪問時提過，最希望生活在完全被大自然包圍的地方，是他們夢想中的童年生活，相信因此他們選擇與小孩一起搬到拜倫灣的家。（GettyImages）

原本已經有8間睡房和11間浴室
據知，Chris在2014年於澳洲拜倫灣（Byron Bay）以700萬美元（約5400萬港元），買下這佔地4.2公頃的豪宅，足足有6個足球場之大。在2015年將加州Malibu的豪宅出售後，就舉家搬到澳洲。豪宅原本帶有熱帶度假風格，鄰近海邊方便Chris去衝浪和玩水上活動，四周都有樹木包圍。原本豪宅內，已有8間睡房和11間浴室，裝潢充滿度假風，一家五口有很大空間，家中當然還有兩個私家泳池。

但在2016年，他們兩夫婦就決定翻新這座豪宅，由2017年開始動工，豪擲超過870萬（超過6800萬港元），拆除原定的房屋，建築物，並重新建造新的無邊游泳池。從高空這個角度望下去，更能看到這幢豪宅的外觀，佔地有幾誇張。不少網民看到相片，都指「雷神」的家直頭勁過「復仇者總部」，又話這幢豪宅似百貨公司﹑學校甚至機場。動工超過兩年，直至2019年4月，有外國傳媒就指，「雷神」的新豪宅相信已接近完工，有更多新屋的細節曝光。

Chris在2014年於澳洲拜倫灣（Byron Bay）以700萬美元（約5460萬港元），買下這佔地4.2公頃的豪宅，面積有6個足球場之大。

豪宅翻新後，鄰近的豪宅顯得渺小，甚至有鄰居不滿雷神的新豪宅。

但其實有外媒就曾報導，身邊的鄰居對「雷神」這幢豪宅相當有意見，覺得他的超級豪宅與當地的建築格格不入，「破壞了當地原本古雅的吸引力」，覺得Chris破壞了原有的寧靜，甚至對他建造這個「基地」的土豪作風反感。有不開名的鄰居更向媒體透露，只想「雷神」翻新這豪宅時，不會改變太多當地的環境，「希望他不會斬掉太多的樹木」，又話之後再出海滑浪時就會知道，工程最終有沒有造成問題。

「雷神」一家五口：

shorturl.at/alpDJ

另附上雷神Wallpaper :

間屋咁大 打掃打死人咩 不了 都係細細地好

原本個間成間resort咁好似仲正啲

80夠香港人用

六千萬港元喺九龍站上蓋高層得一千呎單位

仲以為咁大會好貴 我挑！香港世界第一！

Agger
新呢個睇落真係似基地咁款

他老婆原來拍過幾集fast five

太大 有啲驚

做差婆個集好正
後尾有集短髮唔掂
第8集比雲迪素個撚屌累死埋

好想加個A字上去

幾乎個人住一條屋邨既範圍🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

6個足球場先5400萬港紙？

6000萬係香港買到有無8個私樓單位

佢應該住得澳洲好偏下周圍咩都冇先咁平

D鄰居識咩呀嘈嘈嘈
而家係重建Asgard

好似啲Villa

打土豪分田地

好抵喎

喺樹林入面起棟咁嘅嘢好唔夾
原本嗰個正好多

5400萬響香港夠買乜柒

咁大做咩 澳洲佬咪又係去沙灘bbq

男神

隨時香港人都夠錢買

似保安問題多d

住開香港
真係想像唔到
一家5口住咁大 其實係點住
唔會揾到人嫁wor

多蚊到仆街
不了

我整到stark tower咁就夠

港豬恨唔到㗎

2萬5一尺 2千尺單位

驚撞鬼

有錢起到咁大間屋，唔通仲自己打掃咩，請人搞都唔志在嗰啲錢啦

我層樓仲貴過佢

發咗達驚死 全屋石屎有安全感

方便hulk住森林

無乜蚊，但好多烏蠅同蜘蛛

利申鄰居

勁過我模擬市民嗰間

佢真係比Marvel帶起
佢未做雷神之前真係冇人識佢

平過香港1000尺

一千姐

一定要請隊保安

睇返個價錢，港豬們笑而不語

香港果d所謂豪宅

1億1700萬港元咁平
垃圾香港

仲唔快啲賣咗你香港層樓，喺佢隔離買塊地，起間大啲嘅串尻佢？ 雷神喎…

澳洲不了

睇完呢單新聞發現

香港啲樓真係好撚貴

港豬: 附近冇地鐵冇升值潛力
返工好唔方便

雷神真係好型

所以點解仲要係香港買樓

港豬港女港媽：咁有錢仲要去沙灘玩很低下
呀女大個左唔好嫁呢種人

澳洲會喎會好撚多蜘蛛

人地一億買個島，香港一億買個大小小既單位

香港個個一萬億 仲要地權歸深圳
依家係人都知香港係中國大水魚

爸爸

new asgard

Byron Bay 又真係唔係大城市，啲樓咁平好合理

知不過算係當地嘅旅遊區，啲酒店相比唔算平

如果巴打門有機會一定要當地夏天去一去Byron bay，因為真係好多野睇

咩呀 我香港夠有60分之一個足球場咁大

香港

香港大把樓貴話佢啦

重建前正d，新果間同普通豪宅無分別

開中央咪叫人集合去幾號飯廳食飯

地價連工包料
一億幾？

香港一億可以買到d乜

直必腸

屌你老味5千萬既樓都拎出黎打飛機
香港大把啦

有賊入咗都唔知

在2015年將加州Malibu的豪宅出售後

做得好

香港周街富豪

仲好撚大隻
好多成隻老鼠咁大

重新裝修應該係為咗私隱同保安。
本身好似渡假村咁實出事，有雷神都唔掂

幅動工圖 唔講以為起百貨公司

外國應該唔係咩都鬥大

平到喊 香港人真係慘過狗

香港主要是地方太細,, 無地方比你發揮

如果你去西藏 非州 果D荒山野嶺
都可以用好平價錢, 起幾個足球場 咁大座樓

想知要請幾多個保安先夠

肥仔雷神得意啲

得啦
知你看透世事啦

珍！

嘩屌，原本好地地，搞舊石屎野一d美感都無

唔怪得要起間基地

樓上做乜撚

五條友住成個商場噤大要請幾多保安同工人先夠？

第一眼睇真係覺得係復仇者基地

真係會蕩失路

正,有個室內籃球場,足球場都得

究竟前世做幾多好事先可以今世做到雷神老婆/女
第時d女大個左會唔會乜男仔都睇唔上眼唔夠老豆型

潛入去住都未必比人發現

打掃咁麻煩 都係香港好 夠細又方便

RDJ間屋都好似冇咁誇

冷靜d

你望下地板，成地水啦

因住 跣親人

點解要美國搬去澳洲

澳洲少啲蚊

人地拍澳洲愛回家成名嫁

佢本身澳洲佬

拎起鎚仔就無賊仔

好似有鯨魚

搬咗去美國生活， 而家再返去澳洲見到d 大蜘蛛真係唔驚

你睇佢啲仔女永遠唔著鞋出街就知佢地唔驚啦

間屋仲平過裝修費

佢地自己會唔會行得晒間屋

睇完呢個再睇下雷神

國畫大師如果唔係國家級待遇,就真係唔好亂加國呢個字落去啦

呢個直頭係當地市民投訴嘅嘢，話好似喺原來自然森林起shopping mall

因為人哋本身係澳洲人呢到都成9日有人一講移民就話要留喺自己出生地啦

痴線,咁Q大平時打掃咪好麻煩

住到咁偏D細路去邊返學？

你有錢既 請個老師黎都得啦

養唔養狗

係香港夠買一層

RDJ

Chris Hemsworth

Chris Evans

度假屋咁 正到

雷神老婆
Fast n Furious

似未整好，牆身都仲係石屎未打磨未油油

但你去到鬼死咁遠，山卡拉地方

完美男人

Byron Bay等於香港嘅赤柱，唔係真係山卡啦咁遠，果邊係滑浪同渡假聖地嚟，出名多cafe, 同大型music festival等等

香港買幾千萬樓咪又係做狗

美國根本就好cut throat社會，講舒服肯定澳洲舒服好多，澳洲環境好好多，Byron Bay大自然又靚人又nice。如果生兒育女俾佢喺澳洲成長一定平衡過美國好多。加上始終佢係澳洲人。

澳洲好住過美國多多聲啦，啲人都無咁覆雜，罪案又少咁多，地理政治又穩定過美國咁多。你係老豆都唔想自己仔女有日返返下學俾同學開槍打死啦。

搵錢就話美國啫
賺夠梗係澳洲爽
Brisbane又少強國人不知幾好住

大到商場咁除非有啲intruders 同你一齊住你都唔知

咦家多咗好多

其實住噤大有咩搞
毒撚有間屋放下玩具畫下畫玩下音樂已經好開心

想睇下RDJ屋企會唔會重誇張
印象中佢講過自己係片場拎埋復仇者個A字大logo返屋企擺

男神
想做佢屋企人

啲屋大到有人入咗嚟都唔知其實有啲驚...
btw 佢真係好正!!!

佢本身澳洲人喎
回家啫

youtube有片，有間風車屋好正

唔係啦...台灣都得啦...
你search吓蕭敬騰間屋...

比the rock 屌到爽晒

咪係
我都咁話
我英文又唔識
搬到過去住一條友悶到死
又唔鐘意玩水上活動
又山卡啦
狗也不屌

有雷神間屋根本唔洗出街
直頭整個canteen 日日唔同廚師都得

香港人唔好睇咁多依d野 會心理不平衡

我覺得維修同係入面起野先貴，分分鐘係塊地幾倍錢

7mil美金地價咋，佢逐忽逐忽咁起野，加埋定期維修，可能請埋成堆保安，天文數字黎

演marvel有乜演技可言？

果度係當地人渡假勝地黎 d蠔好撚好食

呢個好似只係佢其中一間屋
佢好似有起碼5間屋（好似係9間 唔肯定）

話時話，就係因為佢間屋炒貴咗成個鎮嘅屋價，因為條友間唔中都會請佢啲荷里活明星朋友去玩，新聞話最近先請過麥迪文，啲人想搏喺沙灘撞到佢哋

btw上面有人問佢啲仔女邊到讀書，好似係local public school

6千萬買地，5000萬裝修呀各位，加埋1億

Btw 前世做幾多好事先嫁到俾雷神，又靚仔又有錢，不過俾我就唔住咁近大自然，實好多蟲

I am Groot！

6000萬
香港？

淺水灣都係咁其實想講

仲同其他家長一齊整野食

香港人半億只係夠買九龍站兩房。

買完仲要唔夠錢比管理費

出奇地好簡樸 , 但成個感覺好舒適

有佢阿哥係到應該間間唔同主題

渡假就以前好feel啲
長住新屋型格好多

如果偷雞入去住
分分鐘住成年 都唔會比人發現

你以為公屋呀？

你唔係諗住住得咁大間屋仲會自己打掃下話？

佢以為保安揮揮手就入到

係香港買唔買到1%咁大嘅屋?

佢都算係咁
依家紅返冇吸返毒酗酒
有d人有錢就身痕

清潔工人

睇完D圖以為講緊幾十億，點知5400萬痴撚線

我都第一時間諗起佢

佢住個到仲貴過雷神

香港 : 220呎(實得16X呎) 連兩個露台住四個成人 賣4XX萬

覺得好光榮？

g持